一人一個肥婆既優點

此post已完

認同請俾讚

無腦

1）可以養活非洲窮困兒童

應急糧食

引曬d肥婆入黎

好多肥婆把聲都好靚有無人有同感?

人油

你成日打咸濕電話？

個天係公平

有肥婆例外係無波
[img]
[/img]

溝到佢唔驚佢俾帽你戴

大饑荒夠食三個月